最後一句係晦氣說話 仲搵唔搵返佢好

幾日都瞓得唔好 一瞓醒就諗起佢

希望樓主極速收皮🙏🏻🙏🏻

屌你

搵啦
直接收皮好過亂諗野

搵黎做咩, 過多兩日你都唔記得佢架啦